我地需要全方面升級！

現時班狗戰術：

放煙向前衝 後街班狗係私家車準備 我地中排又有狗混入 前線向後跑走時就比班中排狗㩒底 已經唔係清場 係大圍捕手足

我地hit and run戰術已被破解
無論和理非同勇武現時都立即需要將抗爭升級

721

721721